我屌你老母臭天!落乜撚雨啊!

唔撚屌穿你個爛化梅毒白濁花柳臭閪都唔撚柒得㗎

日日唔撚落係要揀今日落仲要咁撚大雨

快撚d停雨呀聽日再落我屌穿你個閪呀屌你老母

落雨仆街天死全家!!!!!!

用下腦！

個天好鬼 係唔適當既時候落雨 咁啱聽嗎樓主

有咩！？

想幫大家降溫姐，依家咪出返太陽囉

我想見倒太陽唔想見倒街上嘅人濕晒想早d返屋企

係囉！！！ 場雨好鬼 一定背後有人操控
大家一定要小心千萬不要中計！！🙏🙏🙏

咁又唔洗係咩都屌，話唔定係義士感動流涕呢

你啱

落雨先無催淚彈

唔好傻啦 有次咪又係照出

過雲雨黎

亂鳩屈人 依家屈埋個天 笑撚死

[緊急]最新主線日程表

block

出奇地，黨鐵仲未封站。

推

推呢個先啱

希望今日同聽日正常運作

可能想試再一次誣告示威者

就係：黨鐵冇封站

但你哋仍然丟汽油彈（剛九龍塘站有一枚），又破壞設備，於是反咬「黨鐵練成」的指控